ngnix stream 原理係點

想問一下如果玩緊個歐服300幾ms 好疾 自己有一個英國嘅vps 連入去可以160ms 想問下喺ngnix set stream 再proxy server 過去嘅原理係咪好似vpn 咁 我連去英國果台ser 英國果台ser 連去歐服？新手唔係好識

英國果台野連過去10ms 咁係味會total 變左170ms

唔係想對方比得幾多你....就代表係幾多咩?

同時要睇埋有幾多個用戶同你一齊用, 佢會係total share...

原理係同vpn一樣 實際幾多ping你咪響vps set個openvpn試下囉 啲vps好多都係按小時計錢 你咪洗幾十蚊玩下

reverse proxy

好似唔多得 依家只係route 左過去 都係咁高ping
似乎只可以用vpn 依種方式